美股根本就唔會再跌

有QE
再加無限QE
已經無股災呢樣嘢
最多美金變廢紙
如果美金變廢紙代表世界末日
有錢都冇命

咪燈。

以前格林斯潘做聯諸局食屎喇
印錢經濟學都唔識
伯南克就唔同
08就開始QE
Q足十年牛巿
今年武肺就無限QE，印隻銀仔就萬億
最少百年牛巿

唉⋯⋯我都覺

痴線印到啲銀紙變廢紙

唔使驚
全世界某個國家開印錢機會通賬會爆煲
國民黨金圓券
津巴布韋
委內瑞拉
但係美國世界霸主係唔會爆
你睇下呢十幾年美國印錢係建國後二百幾年印錢總和
有冇事呀
伯南克QE經濟真係要攞諾貝爾經濟學獎

我淨係想佢大跌多次

比我上返車 我後悔啦

今日高位明日低位 而家入唔遲

連登仔咁講就出事了

當人人以為牛市翻黎

已經升到就破頂